［一句講哂］Uncle Bob 定 Chef Lé mon？

正評：Uncle Bob

負評：Chef Lé mon

Bob叔都無人撐？

買左牛坑腩跟Bob叔個食譜煮清湯腩